典cheque街場有冇比人book左

次次幾個FD囝去到先話有人book左黎打小學雞league唔是辦法

我都想知 都唔知係咪真係有book

pish

cech都唔識串

梳 answer me sin la

10連

Pm我

講CHEKC BALL CHECK ME先

去到大叫聲跟隊咪知囉

有book 場紙架嗎

要搭車
有冇得上網睇

123

叫佢拎場紙出黎睇 無就唔讓場照踢...

我指出發之前

打去康文署問囉

好似收左工